4.7 吋和 5.5 吋，iOS 14 代碼揭露 iPhone 狗有大小雙版本

iPhone SE 的後繼機款，可說近年來謎團最多的 Apple 新品了，到底何時將正式發表、正式名稱是甚麼等情報各界都還沒有定論，到底是叫做 iPhone SE 2、iPhone 9 還是就叫做 iPhone 都有各自的說法，同時 Touch ID 是否回歸也沒有很確定的答案。

不過根據日前洩露的 iOS 14 代碼，iPhone SE 後繼機款除了傳聞中的 4.7 吋之外，還有一個 5.5 吋的稍大螢幕版本，且都具備 Touch ID 機能。

名稱到底會是 iPhone SE 2 / iPhone 9 都還無法確認的 iPhone 新機 (以下一律暫稱為 iPhone 9)，先前多方傳聞指出外形設計和 iPhone 8 相當相似，將配置 4.7 吋螢幕和 A13 處理器，同時還會配置 Touch ID (也有傳聞指稱會有搭 Face ID 的版本)。

而根據日前洩露出來的 iOS 14 程式碼， iPhone 9 除了 4.7 吋版本之外，還有一個 5.5 吋螢幕版本 (將叫做 iPhone 9 Plus？)，兩款 iPhone 9 預期將會取代當前還在銷售中的 iPhone 8 和 iPhone 8 Plus。還有， iOS 14 程式碼還顯示 4.7 吋和 5.5 吋版本的 iPhone 9 都具備 Touch ID 指紋辨識機能。

另外，外界預期 Apple 會於 3 月底的春季發表會正式推出 iPhone 9，但此發表會因為疫情而宣布取消，所以有可能會直接在 Apple 官網上架。

如果屬實，真係為出而出

代碼只為相容iphone 8, iphone 8 plus

完

又撚9

also iPhone 7

我等24pro max